HKUSPACE HKCC入一入嚟，福音到啦

學霸入牛津啦

Old news is so exciting

咪試下囉，200幾蚊